你鐘意飲邊隻可口可樂？

罐裝？枝裝？定玻璃？
我鐘意玻璃 冬天飲最爽

玻璃>>>>罐裝>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>膠樽

玻璃樽(細)>>玻璃樽(大)>>罐裝>>>>>>>>>>>>>膠樽>>汽水機

百事

習慣百事可口可樂兩溝

鐘意飲熱檸樂

罐裝
最緊要COOL

玻璃

冇氣有氣混埋一齊

罐裝vanilla

麥當勞可樂

玻璃 踢完波一口氣隊哂最爽

麥當勞 > 玻璃 > 罐裝 > 膠樽

cup

膠樽真係不了

百事有可樂

罐裝sure